地產鋪開始出現手寫減價盤

留意到屋企附近啲地產鋪開始出現手寫減價盤

代表左啲咩呢

打印機冇墨

秒

真唔真？

啲分行文職唔得閒整咪用手寫囉

自己落街睇

咁點解唔係加價係減價呢？個市唔係有排升 ？

lm first

你嗡乜撚野呀 有乜鳩關係

好似惠康咁者

Mark高個價再加折

等你以為減咗價

係喇就快跌五成喇得未？

之前升都係寫減價，唔通趕客咩

租約期滿 最後三天清貨

你唔撚係仲信呢味呀

大家好快會知我既觀察是否正確

幾耐先

外圍都加緊息,你話咩都岩嫁啦

減價盤?!

灝景灣兩房845萬 歷史新高
中原地產朱偉雄表示，青衣灝景灣5座高層C室內園景兩房單位，
實用面積538方呎，原叫價830萬元，業主連反三口價至845萬元成交，
呎價15,706元，樓價屬屋苑兩房戶歷來新高。

居屋穗禾苑河景2房實呎價10268元沽 創呎價新高
世紀21陽光物業區域經理陳世民表示，樓市持續升勢，
「上車樂園」居屋穗禾苑呎價再錄新高。
該行新近促成穗禾苑G座詠茂閣高層4室成交，實用面積411平方呎，
2房間隔，室內雅致靚裝修，向東北，望城門河畫舫景，
單位放盤逾半個月，原開價430萬元，經議價後減價8萬元，
獲區外上車客以422萬元承接，實用面積呎價10,268元，
創屋苑成交呎價歷史新高。

減d正常既

400 mark up 到500,再手寫減到480

笑撚左
一睇就知係淡淡

仲唔係樓爆

秒殺